---
id: tx-2109
izenburua: Zure Albotik Urrun Banago
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/GVxI7TieOSE
---

MAITASUN GAUZETAZ
HITZ EGIN NAHI DUT ETA
NOLA BEHAR DUDAN,
ESATEN BADIDAZU,
AMODIOAZ ASE
EZIN DUDAN UNEOTAN
IRATZAR NAZAZU
ZURE ONDOAN
EGUZKIPEAN ETZAN ETA
AMETS EPELETAN ERORTZEN
LEUN-LEUN TA GOXO-GOXO
ZURE LAZTANAREKIN
ZORATZEN
MAITASUNAREN ALTZOAN LO,
EGON NAHI NUKE BETIRAKO.
BIZITZA ZER DA BA,
ZURE ALBOTIK URRUN BANAGO?
DANTZATU ZAZU GAUR
NEREKIN,
LARROSA USAIN BEREZKOA.
HITZ EGIN DAIGUN GORPUTZEKIN
SOLASA EZ BADA NAHIKOA
NERE ONDORA BALDIN
BAZATOZ,
BESARKATU NAZAZU GOGOZ.
EDERRA ZARA ETA
KANTATU NAHI DUT
GAUR ZURETZAKO!